80年後，有冇人當年中五畢業後，即刻過外國讀大學

當年中五理科畢業，可唔可以過外國讀工程科